中共最怕既香港人抗爭意識傳緊入大陸 有廣東手足玩命爆狗車

第一日就咁撚癲

好撚勇武...

原來唔係淨係爆狗車 仲要打狗

遍地開花

革命之風
全民喜迎中共收皮

果然係革命大國

有料

歲在19，天下大吉

香港人接受唔到架啦

停手呀_會失民意.jpg

係美國一早開左槍

connect

係香港
啲人一見狗就跑走啦

輸出革命

香港黑警應該好慶幸手足們係一班受過教育嘅和平分子

用返藍屍句話: 響大陸你死撚咗十年啦

收皮啦港喱見到狗調頭走炸
手足俾人拉嗌住放人食花生囉

聽到好多廣東話

廣東獨立，Canton Independence !!!
Republic of Cantonia

上上個禮拜中大同理大燒過裝甲車又唔講
香港班勇武不知幾撚勁
做乜姐你

野蠻國度點會有和理非
第一日開始直接勇武

仲正常過香港

香港人用咗6個月，佢第一日就嚟料

宜家睇番大陸公安點對平民
根本唔覺得係咩一回事

香港popo公安化

一早講咗廣東獨立有運行

我覺得佢哋好柒斯文

廣東根本就係革命之鄉
大家都講廣東話其實真係要學習多D

甴近平

廣東起義

快啲share 比啲大陸同胞睇啦

广东班废青 收香港钱搞乱广东

支那佬D一般基層狗，民警裝備應該好差
得武警先係港狗果D裝備水平呀?

嘩！屌！話我地暴徒，甘依班中國革命分子呢？

***你睇佢地防暴公安，總克制過香港警犬！香港警察暴力程度國際都忍五住屌出黎！！！！

唔好打飛機住，連大陸人都咁勇武，好應該支持同分享俾愛国嘅藍絲睇

想捐錢但除左星火、立場又唔知可以捐去邊？入嚟呢個Channel，Admin會不定期介紹一啲值得課金支持嘅機構、眾籌比大家。

起來，不願做.....

Freedom of Canton

我以為成隊防暴
點知落單狗

光復廣東 時代革命

POLY手足 暴大手足
2場戰役真係勇武典範
暴大手足整左火箭炮，有冇巴打仲記得?
同埋由暴大開始，有弓兵手

講緊咩文

第二段片好似好耐之前嘅…

支那平時好多反政府抗爭好值得參考
佢地物資冇香港咁多咁好
響條街立到咩都拎黎用
比較勁既係佢地直接用煙火射狗 OR 改做火箭炮
其實講到尾都係心態好

香港啲狗無gear咪仲廢

真勇士
香港勇武派都比唔上

廣東真係流住革命血

其實唔好自作多情叫人手足 佢地分分鍾屌柒我地港獨廢青
佢地只不過係為左自己利益

真勇武！

連和理非都冇，直接開波勇武

鄉間無咁多閉路

改變廣東 民族革命

但勇武手足同其他朋友仔落差太大

和理非檢討未人地七老八十都勇武

佢地一打起上黎就好撚狠，所以團火可以燒上大陸就

廣東一向都係革命基地嚟

屌

子彈要錢 射左可能入佢地數好似腥港班人型垃圾咁咩 一早話班曱甴衰過公安

好似話系政府o厄 D村民簽紙話起綠化公園，轉頭就走左去起火葬場

如果香港人咁，popo 無運行

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！

不了，要食埋大灣區班大陸人

技術同心態都要傳承
當初好多人叫手足組隊都係有意思
老手CARRY新手
互相分工，一人做攻擊手，一個做COVER，有人做近戰 有人做遠
有人就幫手FA

大陸人示威上嚟其實好勇武
係香港人太和平

佢地只係為自己屋企門口嘅利益，不值一提。
大陸每年都有好多呢d村民示威架喇。

【感謝美國保護香港大遊行】
【Expressing gratitude to USA for protecting Hong Kong】

遊行目的：感謝特朗普總統、美國國會以及美國人民支持通過香港人權及民主法案

日期：2019 年 12 月 1 日 (星期日)
時間：12:30 - 16:00
路線：遮打花園 > 美國駐香港總領事館 > 遮打花園

*不反對通知書已發出

TG Channel :
糾察招募 :

#香港 #美國 #自治 #HKAA #trump #LiberateHK #驅逐共黨
#天滅中共 #ThankYouUSA #ThankYouTrump #已出不反

成班廢青

好撚勇武

浸中仔表示羨慕，守浸中嗰幾日嘅人大部分都唔係浸中人

牛逼死了

其實等於元朗啲鄉黑
connect到佢地反狗就係咁既畫面

反恐咁既裝備同體能打學生
係得香港先做得出

推

咪就撚係支那人就係生番蠻夷
有知識既一係出哂國一係唔敢出聲
支那每次抗爭既議題都係切身利益
只要滿足到小小要求或者用壓倒性武力鎮壓就好快會停

點解冇左膠四眼仔幫手阻人架
失民意啦

當地防暴唔夠人，香港調一批上去幫助及實習，嘗試下內地人勇武反抗，跟善良香港人不一樣 !

始終文化差異、價值觀差太多，
香港唔要再歸入任何一個中國城市

呢d 先係中華民族

兩條片衣著明顯唔同喎！

佢波台狗黎 冇朋友陪佢遊行 每日淨係打J同打機 發生咩事都唔知因為冇睇新聞 所有野都係人云亦云

佢哋護村啫，成日有㗎啦呢啲

求置頂

記得多謝Rubio叔叔 同埋Pelosi媽媽

已有不反*

如果慢慢upgrade 恐怕會死得慘過做神風特攻隊

香港班狗冇槍死撚左啦

講輸出革命嘅唔好搞笑，一嚟人哋唔係為搞革命，二嚟邊度輸出革命？

直播嗰陣五毛進軍，其實係一個好好嘅輸出革命機會。
可以講下鼠疫，人權法係制裁高官哩類貼身嘅嘢

其實成日都有，武漢果陣都好激，不過比人河蟹哂

輸出革命廣州手足一定要connect
只要係支持民主自由嘅都係手足，一齊對抗極權！
革命就是義務！

其實係香港人太和平

支爆後全城負資產 個個變勇武搏老命 會點？

手咩足吖
咁多中年人企晒喺村口點睇都似阻政府收地
呢啲真係成日有

我就係要呢啲

會引發內戰

廣東人! 反抗!

我覺得差異好大wo

之後就請隔離省啲人派GEAR 打呢個省
之前試過啦?

呢個真 大陸人癲起上嚟
各種自殺式抗爭

手足14億

一定要全國大革命，要廣東獨立，上海獨立，圖博獨立，東突厥獨立，咁先係真正嘅遍地開花

你咋在这呢老铁 你帝吧小弟呢？

大陸人睇唔到呢D架

出黎遊行同死無分別，所以直接勇武

我們在管一管广东的蟑螂 你们好好照顾自己

Stand with Guangdong

爆車條片係早幾個月前

咪on9 獨立一定廣州先係首都

蒼天已死，黃天當立

說好的後果自負呢？班黑警睇得唔打得？

真心
爆狗車
喺強國示威嘅 入門動作黎

星星之火 革佢老母

香港人做管理層，佢地做2等公民

因為民警月薪得6000
知乎講過做得民警都係靠信仰

因為冇和理非會work呢個幻想
俾狗拉左就唔係48個鐘之後請律師上庭咁簡單
直接全家被消失以後冇人知

人地唔錫身 難聽啲講句 爛命一條 盤埋比你都仲得

不過冇乜可能，警黑一家親，佢地frd過夾band

中國人 反抗！

要援助一下
搞活動聲援
我同意

佢地係就件事去抗議去打狗
唔係反共
可以唔洗幻想咁多
佢地有親警民衝突反狗車爆狗車係基本料

啲片傳到比全國各地隨時星星之火

比佢地發現原來唔止香港人反抗 連廣東都反抗緊

滲透, 分化

好暴力……輸民意啦…！

oversea都好勇武

佢地就係知無成本先可以咁癲
試下班狗渣正黎做 個個一早縮番入村

送晒嚟香港用，存貨無多

Update?

強國成日都有，不過唔係為民主，係為左利益
阻收地，阻起厭惡設施等等

所以大本份都唔會成功/last得耐

嘩..... 咁堅既

第二條片
廣東廣州獨立

都幾肯定唔係第一日

係咪應該教翻佢地整汽油彈

因為唔敢比槍渣，一有槍預岩反共起義都似

屌佢老味香港仲衰撚過支那

其實廣州不嬲係革命之城

中共已死 香港當立

廣州歷史上都好L勇武

手你老母祝咩
班支那人只會為自己利益同錢先會企出嚟反抗
未撚侮辱香港嗰班示威者呀屌你老母
就算呢班撚樣點反政府都好永遠都唔會同香港係同路人

大陸手足好多都好窮 爛命一條緊係唔驚死
香港豬個個身嬌肉貴 又多退路 緊係驚死

點解佢地咁中意抬啲傷者/屍上前線

係咪他只是個孩子啊既意思

反共路上係同路人

大家理念唔同但目標相同

基本消費啦

我驚你老母呀屌你老母
而家死撚咗幾多人呀屌你老母
你又做撚過啲咩呀仆街

唔係公安化, 係本身就第三世界級數
依家就差在條狗繩未解哂, 仲未可以隨便開機關槍掃射

左膠: 好暴力 會失民意

夠啦夠啦，打死人啦，失民意啦

品蔥手足呢

佢地會教到點樣發大去玩

支爆

大陸人冇野輸癲起上黎分分鐘勁過香港

你咪撚戇鳩啦，呢班人黐埋嚟只會累事成班畜生嚟㗎呢班， 只要有利益調轉槍頭。對撚咗你一刀，你死撚咗都唔知咩事呀

革命基地

香港，廣東，上海，福建都係比外國統治過
你懂的

人面辨識

大陸人protest得依D預左冇命 咩都做得出

自由民主人權都係利益黎

邊撚到勇武呀屌你老母
打隻落單柒狗 爆下玻璃就勇武

企係旺角打成晚比人拉果啲就送頭

“琼”係海南車牌
段片之前已經睇過 唔係廣東茂名

好似係舊新聞黎

因為佢地驚支警作反
唔係個個支警有鎗
D村民好勇
反抗起尼唔係人噤品
一開始就打狗
為咗公園都可以噤勇
如果多D支國人知道可以反抗
班支人仲唔有仇人報仇

輸出革命！

香港：會失民意架

唔好咁勇武丫

叫粤國好啲

大陸人都無道德枷鎖

發揮緊係無底線

美國>香港>美國>香港>廣東

屌 班差佬冇槍死撚左九世啦

可以使出煙花攻擊

點解唔帶口罩？

太高文明真係雙面刃

通常第一浸公安都係本地或附近人黎 對住鄉親父老都揸流攤多 搞大左調其他省既入去就開始狠 係香港果班狗先咁撚癲

真勇武 值得學習

去到村地方，唔出軍隊實畀村民打死，一來冇枷鎖，二來男女都好兇狠

親切

呢個真，第一浸多數係同村人自己友

pish

64屠城尚且要動用外省兵，香港警察自發強姦同殺香港人

睇到條片證實同我見聞一樣
支那除左一線城市
其他地方的確好燃唔掂
環境，市容，綠化，基建
貪官太多了

放煙花 自製榴彈砲

好暴力呀！唔好呀唔好呀！

黑警有槍
屈武器

孫中山先生

叫光頭狗上去指揮啦咁撚愛國

大陸人爆狗車早香港好多

暴徒

廣東獨立還廣東獨立
唔好拉埋香港一齊搞就得

神獸

夠啦 打夠啦 死人啦

仲有

我地呢啲叫暴動咩黑警屈得就屈 睇下人地

大陸人，反抗！
音樂椅到你地

chok GDP救國
全球新經濟

佢地只係和理非

你老母先係中國人民OK

乜原來支那武警冇？
btw 人哋係為私利 唔係為公義
呢啲支那一年幾百單

廣東手足頂住

五毛最驚睇到呢個post

借個位宣傳吸引火力黎推post

for 想體力升級/心態提升為民請命手足參考
補師我要幫全世界身心升level
入黎補補正能量整理下個人狀態
個人夠正能量先頂到落去

兄弟爬山 各做所長
若要勝利 必須備戰
營養＋運動 身心感覺同樣重要

極權將破 在支爆前會係最黑暗嘅時候
幾艱難 損失都要打落去

和理勇武強身強心飲食入門：
全世界維持健康打落去

人人都要有自衞隊身體質素
香港人 團結反抗 無退路
未來嘅希望由我地做起

Step 8.心理健康 正能量撚❤️
當我地遇到情況📍 在安全情況下
⚡️減少重複接觸影響自己的負面人事
🍎做自己鍾意的事
😀約定 定期運動放鬆
🧠睇書/聽Motivation Video
🔥最緊要痴住正能量嘅朋友/人

利申：健康教練
Herbalife 健康教練
唔係重點 重點係大家要長命幫手贏

全民皆兵
依家風頭火勢 好多五毛
不分化 不割蓆 團結 正能量
呢個世界唔係我地影響人
就係人地影響緊我地
我地要內在夠強 百毒不侵

永續健康身心 長期抗爭致勝
有咩搵我幫手 免費教大家
香港需要你
有需TG 唔問名
幫你Case Study
教你點飲食點運動打仗飲食法
20％運動 80％營養
學完再善用Budget 搞好自己體能
得閒係屋企做下運動放鬆
行一陣街吸哂TG 暈低仲點打落去

My TG

Channel

討論區

長期戰爭 齊上齊落
對抗白色恐怖
反共抗中 我地勢不兩立
We Shall Never Surrender

United, We can win the fight

話係起公園變火葬場

同老母
佢地咪又係成日話香港人係中國人

班大陸生滋狗見到港獨兩個字就發癲啦
如果可以消除呢兩個字
(五大訴求明面上的確無港獨)

引發佢地思考因為不公義出黎
反對聲音並不代表分裂中國
咁就有機會將抗爭意識傳上去

所以總結：無可能
班友又無腦, 大部份人資訊又唔流通
流料factcheck當真料(佢地真係以為流料先係事實)

呢單野關鬼香港事咩 佢地燒到上身先出聲姐
其他人咪又係繼續各家自掃門前雪

物盡其用

佢地冇槍架大陸點會比槍玩

香港人 革命！

係時候輸出知識俾廣東了

Push

lm

香港人太乖啦，唔係班黑警逼我地，我地都唔洗變勇武

係telegram 收到呢啲圖

完全唔錫身。
但樣唔遮唔怕人面監控？

打狗

大陸呢啲只係維權，無撚用架。
咪諗住佢哋會推翻暴政

體現支那國歌 -
起來 ～ 不願做奴隸的人們 ～

好堅啊

好暴力啊
點解要打警察
佢哋只係打份工
佢哋都有屋企人
實係收咗錢
比反華勢力煽動

支那話我理燃得你咩民意唔民意呀！

推翻滿清始於兩廣

廣東再唔搞獨立 下一代全部都會係北佬思維 下下都喊打喊殺 無晒廣東文化 好撚大獲。。。。。。

老孫

咁睇雖然一日可以去到咁大武力衝突
但相比起香港, 香港呢幾個月黎既暴力升級程度係勁佢地好多
示威者俾人打完係要拘捕再set 封鎖線, 個頭穿左暈埋都無得過去
廣州又無呢D咁既情況.....成班照圍埋去救....

所以無美國，香港真係死左10世

收埋收埋原來大陸手足仲勇過我地

好多中國反抗都係由廣東開始 上呀 廣東人

好似全廣東最勇係茂名佬

政府欺人太甚 一定要反抗

第二段個車牌係琼，段片應該係海南拍嘅而唔係廣州。廣州市車牌係廣。

夠啦夠啦 打死人啦

點解無tg架

廣東係革命搖籃

中國人個家園意識好重，政府呃鳩人起個焚化場，即係入侵佢地屋企，中國人真係會以死相博

有人唔做做曱甴 學人搞廣獨
終於知點解64要開真槍了

香港人書生基因真係垃圾
人地中西都係話黎就黎料
屈原甘地害人不淺

孫中山好早已講兩廣獨立
果然有遠見

如果喺美國，popo一早開槍啦

基本係要咁做

中國真係逢9必亂

大陸示威係咁上下，所以香港人真係算好撚理性好撚善良

今次搞左咁耐，其實牆內已經好多人知咩事，特別係D大學生，根本閘唔晒，只係唔敢提

勇武派

根本好多人已經知道D敏感詞

岩呀，既然和理非定勇武都死硬，梗係勇武搏佢，都冇野輸

乜撚都手足

blocked

大陸示威爆狗車係基本野黎
唔好講咩香港輸出革命啦，笑死人

應該唔係第一日，多數醞釀左一段時間。

睇黎要教佢地整火魔

唔好用外國比
用馴養開既強國人比
人地心態掌握都快港豬幾多...
點解黑警殺左咁多人，雖然好多無證據但都心知肚明
港豬都係唔肯殺狗...
唔會係期待而家既法治懲罰到佢地下話？

成功向上面輸出革命
先小村 後北京 上海
等睇支爆 中共倒台

雙獨立然後互助合作

支持中國人反抗，一齊反共就啱

佢地講果啲係咩話黎

佢哋點做都唔會影響民意
都無新聞報

廣東人勇武好多一開波就反狗車,香港幾時先追到?

手咩足

廣東省既化州市既一個鎮入邊班鄉下佬，比你地拉撚到輸出革命意識，有時真係服左你地，不過唔熟中國唔係咩醜事。
之但係唔該唔好叫人地手足，香港人無呢啲手足

深圳果班咩咩軍, 要回防啦~~

使鬼教咩 佢哋成個煙花炸埋去架

出咗坦克未

洗鬼教咩，支國有邊樣唔識爆呀？除咗炸彈

啱呀 咁你殺咗未？

唔係佢地勇武 而係班人根本係生蕃

痴撚線，見個公安落單直頭攞大石扑頭，下下都攞命

往死裏打

喂大陸人一向用武狼死過香港人啦，人地個社會講道理係無用架嘛，邊似香港咁多年以為有法律可守，到而家都仲未見到全民尚武。

有個自己友留言

忍左共狗咁撚耐

望蚑共解體個一日, 廣東省自己友黎要一齊要

不嬲上面嗰班癲起上黎勁過全世界好多
同時亦冇人撳得住佢地
共產黨D 野咪就係咁黎

香x人變咗禁忌詞？

廣東火葬場事件

回覆下面仲有好多片

連blackbloc都唔需要😎

會唔會比人滅村

你班大陸廢青應該知足啦

要是你在香港，警察早就開槍了

點解呢句咁熟口面嘅

廣東話 + 潮汕話

片段入面公安落單先畀民眾圍揼

早幾年仲夠薑去中國做野
除左廣深東之外，西江呢邊一直到廣西某幾個城市同鎮都係全部人講白話

我認為要聲援廣東手足

革命無罪，造反有理

佢地需要工具多過要你地D聲援

綁住尼放煙花，燒炮仗
呢樣真係唔夠大陸花

都幾勇
不過可能有好多人都當過兵...
香港人太弱雞了~

香港人都一樣得囉

廣東人有得用煙花魔法

day1已經進化得咁快

勇武派必須學習

一向廣東東西部都係民風強悍

坦克車未出

中共在2050年已經不存在 未來人說的

其實香港面積太細
邊界同支那接壤好難守

私心食左廣東一忽做緩衝區先真正有險可守

人地茂名人已經識得用煙花魔法

學野時間

狗即宿

美國佬又干預我地中國內政。

其實佢地唔介意俾你打傷一兩個condom武警公安
佢影到你就連大數據
封你電子銀包，唔畀你買車飛，喺你返緊份工到捕你
夜晚晚拍你門拉你走
大陸太多依啲地下黨員滅口啦
淨係香港都有啦
所以你睇啲畫面幾勁都好，過幾日啲人會冇晒，好神奇

遍地開花 大陸版

就係要呢d

好似fhproductionhk嘅浩南哥

廣東省係繼上海之後全中國最賺錢既地方 點會比你獨立

支持

睇唔到

大粤民國/大粤共和國

英文都係叫返Republic of Cantonia

點解你唔殺 做第一個呢？港豬

你依啲垃圾好心就收皮喇

2031已經唔係度

加油

相比懦弱的港豬
我諗如果香港真係獨立
發生戰爭既話應該第一個比人減國打柒

見賢思齊

香港個個保特撚狗姐

一日時間就超越左香港

反正土共唔會俾新聞出到街

香港十幾部機影撚住影晒狗打人班狗都冇事

保特上身你點擋

我識班茂名人，全部講白話（廣東話），佢哋話文革時好多廣東知識份子下鄉去茂名⋯

香港係咪短跑國

毅進都無得讀，更加無嘢輸

屌好撚可悲

大陸武警公安克制過香港班恐怖分子

西德同東德到而家都撈唔埋啦，價値觀思考模式好難改。

錢同精英都係曬香港。最多啲兵擺廣州，分南北兩都。

對準政權

2014年茂名已經為PX項目革命緊同被鎮壓。
今年又黎。

如果係支那其他地方就由尻佢地
廣東就一定會撐 話哂大家都係講廣東話

粵港合併最後實變成加泰翻版
香港人都搏到咁盡 冇
理由唔爭取最理想嘅國度 真正自治
分開得太耐 冇可能用民主體制併合到
中國必然要行聯邦制 只係孫大炮一己私欲而告吹

其實有無人起左佢底？

支持大陸手足

偏地開花

呢d 事中國一年發生成千上萬單

如果中國人因為自由法治民主廉潔企出黎，先算係香港人抗爭意識傳入大陸

上面一定有人想革命 無奈只可以低調咁run

佢地比起香港人仲壓抑得耐啦
香港人起碼可以大大聲叫春

睇佢玩幾耐

屌 你估真係幫佢地咩
聲援佢地幫佢地扇風點火 火上加油咋

香港Popo 癲好多.

我想知呢單係 今日定幾年前

極危險

平日忍住忍住
今次一野爆出黎
好撚大獲
聲援

主動connect 佢地
同佢地講如果有民主就唔會有呢種仆街出現

立即宣布全國56個民族各地開花

天下popo...

只要豬肉價格升
中共一定會倒台
大陸人怕大躍進再現
大陸人要反係一定得

輸民意的.jpg

大陸人燒車斬狗乜都唔怕
中共知道自己國民質素架
紅衛兵批鬥到大媽嘅無理
一反中共利益集團實倒台

香港真係

好多大陸人唔敢

把握機會全面進攻啦手足
輸出革命

無得空投

中國好似無遊行

冇可能，佢哋大部分人會同我哋劃清界線。

可以拎嚟比藍藍屍睇下

點解我聽唔明

其實大陸人勇武起嚟真係香港嘅幾何級

大家抖夠

教佢地玩 blackbloc， 蒙面後保證佢哋會比而家再癲多十倍

但係短跑先可以跑得耐
我地既敵人係中共 要同中共鬥長命

其實佢地好勇武

好可悲，香港仲衰過大国

都係頭啊你老母

屌 下面條link fb 又封

人地嗰啲係農民/農民出身多
用鍘頭犁杷搬搬抬抬多過香港人返工

所以呢班友一開拖上嚟仲難搞過搞香港人

香港人太斯文，一隻狗都未死

大專抗爭屆毒撚
Popo 都唔想理你
得閒撚兩野就走

屌，我地有撚煙花
有煙花我地一早出咗啦

係咪叫隔離省啲狗派Gear過嚟打呢個省

以蝗國人果種勇武好快就會出人命
但又會好快冚住左無人知

呢個諗得過，但要用微博同微信

放tg無gear都收皮啦，除非吸慣毒氣免疫

中國口交部: 警方非常克制 要是美國早就開槍了

佢地洗撚你教咩

佢地用煙花勁過我地啲汽油彈啦

Sorry, this content isn't available at the moment

我地冇煙花，我地缺乏好多物資，

如果有火藥，狗屋都炸咗幾間啦

南北中國戰爭。

大陸人都知共產黨無好嘢
但對住香港人、台灣人等外人，
就會掉轉幫返共產黨，
唔知咩心態。

唔好係廣州深圳攪革命呀..... 咁樣D解放軍會唔得閒落香港幫popo手架！

應該全家都

重點係冇阻膠

正野

【第十五期牆紙】在制度中抗爭
TG CHANNEL :

人地大陸人抗爭緊個陣，我地仲係到舉緊牌叫緊口號咋

同埋成日同啲命賤嘅比都唔知為乜
人地十幾億粒精，死左半習大大都唔care
走黎攞黎同手足條命比

唔係仲有隻安安架咩? 送埋走啦唔該

回錯

平民呀
派gear
五舊水一日
比你見人任打

粵民癲起上嚟

除咗呢樣，佢最怕西方自由國家聯手同佢冷戰

痴撚線咁勇武

原來我地咁廢

後果自負

廣東佬咪撚輸俾班北佬啊

睇見佢哋狗咬狗就爽。

唔可以connect架手足

咩野傳緊入大陸呀！大陸人不嬲都勇武，年計打爛警車約20萬部，自作多情啦！

點解係警察掟磚嘅
定係示威者著警察嘅衫

支持手足

佢好鎮定
冇掟到自己友

廣東出左名排共

一定要吹起大陸革命之風
到時佢自己有排煩 港警7婆冇大陸頂住好快收皮

中國冇和理 全部勇武

因為任何反抗一刻已經同擺條命去賭無分別

英語同廣東話, 係官方語言?
英文用嚟同世界接軌， 廣東話係母語

721831

土匪鬥土匪

互掟

同我真想法一樣
香港保持距離tho

中央吸取香港成功平息暴亂嘅經驗，已諗到對策對付廣東暴徒：

1，派光頭劉sir 到廣東做鎮暴總指揮。
2，派福建幫到廣東協助警察打人。
3，派林奠到廣東為當地居民舉行對話會。
4，派何已完、荷蘭叻、譚校長、肥媽、大波man到當地舉行撐警大會。

Old news
年年都有有咩出奇
上面全部大驚小怪 救命🤣

原來已經有人開post

非常好

公安唔拎槍既

中國人喺要管的

香港人好垃圾

大部份人都係走難落黎，
懦夫dna埋藏已久

其實你條命都無人會care。
唔好看得自己咁高

廣東人反抗

廣東人connect!

正呀

要人陪先去遊行？
你咪撚教壞人

人地一日就同香港勇武幾個月一樣

講緊自己利益，梗係勇啦

假架支槍

雖然好笑，但係真定假

唉，香港人切到肉都係鳩縮龜縮

中共先唔怕你武勇呀,
多D黎密D手

中共最怕嗰樣野叫"開花"

大陸維權一向都係出槍出炸彈
從來只係香港人跟唔上
只係新聞封鎖你唔知
竟然厚面皮到以為自己輸出咗革命
咪咁唔要面啦

突然明白點解有啲強國人叫香港抗爭者做廢青
原來係武力level根本唔同

其實班鄉黑係九十年代比政府收地個陣，班鄉黑都幾勇架

Tui

窮山惡水出手足，支持

光復廣東，解放中國

佢地唔用命換都只得死路一條甚至慘過死，，，

識玩一定搞個聲援廣東大遊行，分化中共同廣東人

應該瓜左

佢地冇得開槍嘅話，個個走去圍啦。你行都未行過去，佢就舉真槍指住你，再行近啲就開槍。唔係咁易㗎

可以向自由行宣傳香港革命起義！

不過大家記住，佢地雖然反抗，但唔代表支持我地，上次武漢已經熱面孔貼冷屁股左，大家唔好咁興𡚒住

收皮啦波台狗

你真係唔識架喎

廢柴波台狗